古有孔明借東涌 下一句係咩？

火燒赤鱲角

今有毒男舔西窿

跟住馬上風

劉備玩賓州

好工整喎

lm gchi schoolbagbb

屌到發發聲

今有月娥割西九

呢個勁

今有神駒食熱狗

蟻多嬲死象

大文豪

成口一滴滴

今晚書包幫我含

安已不

毒男邊有西窿舔呀

叫雞

唔死一世窮

點知冇龜頭

火燒連環拳